其實我係咪太chur

每一次遇到問題嗰陣
女朋友就會不讀或者已讀我

最近女朋友開始私影
成日會約啲攝影師或者朋友周圍影相
Cosplay 私影係佢嘅興趣
我唔反對亦會鼓勵佢去做佢想做嘅嘢
但係每次佢約人都唔會提早話我知
有時就會去到當日朝早
我問佢一唔一齊出街
佢先同我講佢約咗人
仲要連人哋係咩人
信譽良唔良好都唔知
有次就預着個有問題嘅攝影師
好在都冇發生啲咩事

其實我都係想佢同我講吓佢有咩行程
約咗咩人 有冇資料可以睇吓之類
我都問過佢可唔可以跟埋去睇佢影
佢話 唔好啦，怕攝影師會介意 之類
咁我角度就覺得
你都可以問吓個攝影師得唔得姐
問完攝影師話好介意多一個人嘅話
唔係更加危險咩？

然後佢就會開始不讀不回/已讀不回
我想快啲大家溝通翻個問題嘅成因
同大家想要嘅係乜 搵個中間點大家磨合
但佢可以完全不理不睬
頭先仲瞓埋
然後得我喺度戇戇鳩鳩咁擔心
我真係着緊都瞓唔着
好想知佢點諗
但係咁問又會好chur
但又忍唔住唔搵佢
好想得到佢關注同回覆
然後就好想自殘 好想死 好辛苦

唔知應該點樣發洩
希望打完個post個人舒服啲

咪傻喇
You deserve better one.
女人就係咁，女人同男人唔同
女人好中意以佢地感情感覺黎行先
男人好中意任何事情都講求穩定同講道理

但女人唔會因為你男人中意咁而去改變

女人好多時候都係player但自己就否認自己play緊game
因為女人比男人好多時候有好多情緒問題
（外國哈佛大學有研究，自己查）
所以導致佢地會以自己當刻感情而行先

唯一你可以做既事情，就係當佢遠離你，你就要同佢保持距離，當佢行近翻你，你就獎一粒糖比佢食

仲有男人要做既係去提升自己能力，投資係自己身上，永遠唔可以過度投資係女人上面

建議睇多d外國兩性頻道學習下

見到咁大段嘢就覺得好chur

梳囉
真心想快啲安慰翻佢
但反而有反效果

要保持距離真係好難
就係因為愛佢
好想竉佢親近佢

欲速則不達 不如你比啲時間佢仲好

所以，一句，佢唔愛你
放棄喇，唔會有好結果

嗚嗚嗚 都啱
等待嘅時間好辛苦
最弊等到佢好翻
想傾翻件事嗰陣
佢就會唔記得咗點解唔開心點解嬲

放手啦巴打，有意圖瞞著你去私影，問多兩句就冷處理，私影圈水咁深，你自己用個腦就知咩事啦

咁我又可以肯定地講，佢係愛我

唔關速唔速問題，個問題係樓主係個戇鳩
你擔心佢，但好明顯，佢無為你呢份擔心而去擔心你
好明顯就係佢唔愛你
咪撚玩喇戇鳩毒撚

我諗佢冇心嘅
佢成日都唔記得嘢
我諗。。。

或者條女已經冇咁愛你

屌 一定唔係唔記得囉
一定係扮唔記得費時同你嗲
你知啲女人幾撚蠱惑㗎啦

利申：女人

得，你要自己沉船，自己沉飽佢
打咁大段野浪費我時間
bye鳩

你又知？憑咩？憑有問題嘅時候冷處理？

樓主係個戇鳩仔，完

樓主好撚慘

唉 多謝咁多位意見先

巴打，我有睇哂

真心抵佢死
A0仔都睇得比佢清楚

得撚罪講句，條女騎牛搵馬，有問題嘅時候都係冷處理，扮曬自己唔記得，再撒嬌，之後轉移話題，呢條女真識食
（唔好問我點解知，因為我都做過呢啲仆街）

好撚mean呀你

A0仔我睇開呢個頻道，睇得多就通左兩性關係

我以前都係咁諗
佢上ex屋企其實都係去吹下水
叫ex上佢屋企只係想比碗湯佢飲
散左後清醒左，事實就係佢對我淡左

有啲人唔屌唔知醒
不過屌完可能仲戇鳩鳩咁

anyway，我同你都好撚mean，但 sad but true

我又唔覺得佢有心唔比你知
只係覺得冇必要比你知

佢出去玩你要跟埋去
我理解你係出於安全考慮
但係你想像下
如果你下下同班兄弟出街佢都話要跟住黎咁你會點
你越唔信佢佢只會越唔比你知

自己抽唔到出黎，唔通怪班屌醒佢嘅人咩

睇到依到笑撚咗出聲
大佬你唔好咁痴線啦

我哋旁觀者知道發生咩事
但樓主已經入咗局

樓主如果痛到頂唔順就會自然放手
我地急唔黎

利申 過來人

重點係有心瞞，同埋次次翻到屋企扮唔記得件事，轉移話題呢下先仆街

都啱嘅 但我又唔係下下都話要跟埋佢
想知道地點時間人物姐

關你撚事？
我想同你講自然就會講架喇
唔撚想同你講啊戇鳩仔

講真，真心想過落去嘅，點會唔傾

依樣真

cosplayer...私影...
其實你只不過係隻親衛兵
單方面覺得人係女朋友

佢嗰吓情緒到唔想傾
冷靜翻之後都會講吓
但轉個頭又做唔到

個女嘅可能諗緊你好煩呀影下相啫
到出事嗰陣你都未必知啦

關你撚事咩，我去邊要你管？你係一部ATM嚟㗎咋，咁撚多嘢講

又唔係吓吓都咁雜嘅

做唔到⬅️呢下應該唔止一次，教狗都識聽啦係咪？

時間地點我覺得可以
但係人物我自己都會唔想講
你仲要話要有資料比你睇
呢度我諗唔到你想佢比咩你
人名？你又唔識佢，比名你有咩用
Facebook ？咁好似有d over，冇理由出個街要比你起底
至於你話講講下佢會潛水
咁都好正常呀
兩個價值觀唔同
講落去一齊係哎交(我feel到我打錯字，求正字
因為你乜都想知
佢乜都唔想講
扮冇野就可以和平落去
佢算好架啦
你諗下如果佢真係嬲
你而家就係開po 問條女一星期都唔理你，點算好

人類總是
自問我都重複犯同樣錯誤嘅
佢都講過佢一唔開心需要時間同空間
但我真係忍唔住搵佢

嗌交

多謝你嘅意見

搵其他野做下，冷靜下，打下機睇下動漫煲下劇集咁，時間好快過

你條女同攝影師會唔會發生埋關係？
你問佢，佢唔想講咪會避開你law

最弊一路睇一路諗
不過我而家好翻啲啦

不如你諗下你想要咩

1. 唔想條女再影埋d唔知咩相
2. 唔想佢再同d你唔識嘅人出街
3. 你唔介意佢咁做，但係想知晒所有野
4. 純粹擔心佢安全，人冇事就可以

癲
咁其實佢每次影完都會分享翻發生咗嘅事嘅
我都相信佢係專一而且唔會出賣肉體

我覺得我而家係3

希望係啦，我以前都沉過船，我明你個種擔心嘅
但係佢哋都係覺得上酒店房影相都係好平常，你做乜咩都要管我？

是但啦，我依d老餅都係唔會明cosplay囡囡嘅心態

你係咪相對地算係少同朋友出街
而條女比較outgoing 個種

太撚單純
以為個個都真係淨係影相
又或者覺得自己冇咁唔好彩嘅
屌又唔係 唔屌又驚佢遲早出事

接近你所說

真，你係人肉提款兵黎架咋！

三萬蚊 過夜！

私影九成做埋雞
要小心

最近先影吓相姐
唔好咁快雞全部都係雞住

加油呀樓豬

咁我又唔覺佢哋單純
或許真係覺得煩嘅。雖知道佢哋"fans"多到，關心佢唔會只你一個
一睇手機d message多到唔想覆

呢d情況上連登問
九成都係標準答案
條女玩cosplay 係雞係公廁

個人意見
你放得太多時間心機落段感情度啦
唔係話你太愛條女有錯
而係你會冇左原本自己嘅生活習慣
你要搵返多d社交黎平衡返

要知晒全部其實好chur
你會變左老母角色多過男朋友
妥協mode，叫條女講幾時約左人
原因係廢事你有咩plan會撞左時間
地點可以偶爾問
人就最好唔好問
你都明知係約攝影師而你又唔識架啦
問黎把撚咩

多口問句
佢係影動漫個隻cosplay
定係純粹少布個種？

好彩嘅係
佢好多時都會問過我意見先嘅
始終有啲角色比較少布
佢都唔會cos
或者揀其他服嚟cos

多謝你嘅意見吖
我都預咗實有人講臭雞分手之類
但我相信都會有有用嘅留言嘅

你條女有冇試過我唔知
我就試過依d情況食人地條女
佢又會同條仔講咩
早幾年遇過得太多非單身女仔賣身
搞到依家都唔多信女人

樣靚身才正個d 區區三萬蚊大把毒撚狗公爭住送禮
以前識得個識玩收下兵，iphone都收幾部

你睇email咁豬, d相都有人買，咩世界

如果每次/經常都係同一個攝影師 你想唔煩咁多嘅你一係當佢返多份freelance囉

屌
你都講到咁
安全到仆街啦
如果做下攝影師就食到女
連登堆A0毒撚個個狗衝晒去啦
洗撚到30歲都仲係青頭咩

電子雞之類，香港嘅價值觀已經扭曲左

嗚嗚嗚
都係嚟呻吓姐
咪當聽故仔 分享吓個人意見囉

搵d興趣發展下自己啦
拍拖唔可以將所有時間放晒落去
好容易逼死段關係
同埋touch wood如果你同佢散左
你會完全唔知點算

戴返個頭盔先:
不過之所以搞到咁。。講到尾都係男人嘅錯
我絕對尊重女性/cosplayer，唔會話佢哋係雞係公廁

你啱你啱
要好好分配翻啲時間落唔同地方

做男人做到咁都幾慘 女權當道🤮

上ex屋企都比 你真係大方啦

你都戇鳩，宜家個遊戲係你玩曬
你做到咁可以控制到佢不斷想要你
而並非你想要佢，即係你價值大過佢啊
咪玩喇，咁樣叫慘？
本身男女人個定位就唔同
男人就唔應該有咁多情感，女兒私情死埋一邊喇
做男人咁撚廢邊有女仔會中意
自己得閒就投資落自己身上，之後大把女唔洗你主動溝，自己走埋黎你身邊比你揀

當然真係愛情應該兩者付出都要相等先會行得長

調返轉女問男 你唔details既話 又中箭

一樣處理方法
無話中唔中箭

有兩個concept
一個係沉默成本，另外一個係叫損失厭惡

好明顯樓主就係痴男啦 點會做到你個d
調返轉d女問你行蹤 你係咪夠膽唔答先
除非你係唔愁無女個d富二代有錢佬啦
可惜樓主唔係囉
另外自己條女都唔緊張下既
戴帽唔好喊 不過可能你鐘意互派既

當你領略到呢兩個心理學，基本上你玩曬

最尾嗰句講得啱 過度投資係女人上面仲衰過買六合彩

我只可以話每段關係雙方都要攞個平衡
我唔排除會有女人要求條仔到超級detail
如果雙方都接受到
咁咪ok lo
但係而家個case係條女唔係咁呀麻

會答，不過是但作個理由就ok
無別要太認真
個戇鳩樓主就係做唔到男人需要嘅特質
成個女人咁
關係慢慢變成家人咁
而保持唔到刺激感，唔會比條女感覺想比你屌嘅感覺

我唔排除會有女人要求條仔到超級detail

唔排除，但通常呢d女都係有病
接受到就ok

但我就不了

有d女係樓主個類嘅
毒毒地冇乜朋友又偏內向
咪痴身lo
然後發現對方多朋友
自己又冇乜野做
咪會亂諗野
咁呢類可以開解下嘅

但係如果係霸道式好易發脾氣又check住晒個d
飛撚左佢啦

佢時不時要求 最後冇比到

毒毒地冇乜朋友又偏內向

咁樓主唔配做連登仔喇
A0連登仔個個都咁優秀
申利30CM

學到野

分手啦，你係有價值既話唔會咁對你

遲早分，佢地根本就唔撚夾
條女玩得cos，大撚把高質巴埋佢身
活係呢個引誘咁多嘅世代上
呢條毒撚樓主唔識得投資自己
完全搵唔到任何值得留戀嘅地方

樓主分明呃自己
睇吓呢度啲comments

醒吓啦戇鳩仔

樓主呢條女，佢知佢已經食硬你
同時佢亦覺得你無權去干涉佢做既任何選擇同決定
而佢平時有無主動去關心你，了解你遇到既問題？如果無既
你對佢黎講，其實只係一個當佢悶、想搵人陪既時候隨時ready既一個人

既然佢係咁，我覺得你點樣緊張都係無用
佢係唔會比你想要既回應你
不如你由得佢啦，或者當自己只係佢一個朋友
咁你會自在好多

當你想解決一個問題而個女人扮睇唔到的時候
你就知自己柒咗，上咗心啦傻仔
呢一刻你要即刻醒，你要諗既唔係點樣迫佢回應你
而係要即刻抽身，我唔理你做自己野又好媾其他女又好（最好你隨時有其他對像ready響手)
個女人唔回應你，係因為佢覺得無必要回應你
即係反映咗咩？你價值不足囉傻仔
你再唔識抽身，你只會愈陷愈深，死得好慘架
我甚至覺得，當你未搵得返同佢拍拖以外你人生既其他價值前，你唔好搵佢
你而家睇得佢太高太重要

或者咁講啦
如果你本身係想要一段穩定關係，而你發現個女人係用咁既態度對你既話
其實你諗要清楚
一係你就改變自己去陪佢玩，一係你就搵一個唔會再去玩呢d野既女人

私影雞好易食

旁觀者清，當局者迷

先唔好講係咪私影，佢淨係冇交帶嗰下都已經不了

學上面巴打話齋，私影圈水好深，一係就係佢入世未深一係就佢無理過你感受，好明顯佢唔通知你一聲就知你一定會反對佢同人影相，成件事咁鬼你仲係選擇信佢

呢啲女仔早走早著

想多謝樓主開咗呢個post

因為我個case同樓主好似，又係另一半無交帶、想理性溝通又冷處理我

但睇哂巴打啲留言令我學到唔少嘢，多謝樓主